想養返隻甲蟲，有咩建議

小學個陣養過隻彩虹鍬
而家想養隻
有冇咩推介

睇你想咩方向
有錢就dhl
冇錢咪獨角仙
要靚咪彩虹
同埋睇想要兜定鍬

我養緊好多鋸角毛食骸甲

未聽過

太耐冇養
兜同鍬養有冇分別要注意
冇嘅話真係好難揀

倒車時個尾好難睇位...

唔得啦，再係咁會著火

小學時期夢想dhl
遲下要完夢

不過養過巨顎叉角
好撚型

養long horn beetle

有冇巴打講下dhl咩價位

你up乜鬼

落樓下捉隻甲由養住先

睇到英文字
google完

甲由撚唔到
甲蟲is 撚able

巨顎真係幾型

我都好耐冇養，我以前養過紅眼獨角仙
個陣好鬼罕有，成700蚊買一對返黎，
因為當時我仲係中五學生冇乜錢，
最後放哂冇帶養

有興趣留個tele傾傾

放生

推糞甲蟲

新手入門嘅話 建議先養隻曱甴仔先

屋企有成盒甲蟲嘢唔要 收唔收留

賣哂

睇下係咪真係養先